唔訓既你 依家做緊咩野?

hi

睇緊人哋去旅行嘅片 好想去旅行啊

搵人同我講早抖

Hello

咩片

晚安

男朋友返到😷

你地好

hi
========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

瞓啦柒頭

空虛寂寞凍

點解

冇仔溝

果籽嗰啲 見到佢哋去Iran iraq 好正好想去

思考緊我衰乜會a0足30年🤔

果d我都想去
但有d驚

開始食晚飯

思考到未

岩岩食完
巴打食咩

未

咁請繼續

因為你識唔到我

幾正
慢慢食

加多包大薯條唔該

仲唔夠餸？

我淨係食個薯條

食開細既sor

too busy last week

我都好驚 自己去俾人溶咗都唔知 我又會想自己一個去 好在個樣生得夠安全 但係呢啲地方人一世物一世點都要去一次嘅 自己感受嗰度嘅文化同風土人情 點都正過去東亞地區玩

諗緊一陣用咩姿勢

瞓覺好

平躺

等緊一個人覆我
或者佢已經唔想再理我
好想鬧佢做咩無啦啦消失
當我係傻仔咁
但感情邊有得勉強 :(((

好好餸
想問右上係咩

戀愛是容易談容易淡

Weak ga

好彩我成個look都唔似會俾人當目標
一係去d冇咁危險既國家先
例如柬埔寨果d

岩岩同完外父食飯
慘了
俾佢地問幾時生小朋友
但我地打算過多兩年先

鬧lo有咩所謂
你唔講只係辛苦你

直接同佢地講啦
享受多幾年二人世界先

依家幾多歲？

我27佢29

有冇人秒回我
唔想用腦

鬧又話會chur到佢
好想依家揮幾下拳發泄下

講咗啦
佢話都明白既 兩個以前仲要係異地戀
佢都有講到 如果係台北做野好大壓力其實返去開民宿會舒服好多

覺得自己再次選擇相信其他人係好撚蠢既決定

真係照直講好啲 依家唔係好多人都想咁快生

喺度

真

898

椰菜

咪秒緊你 大佬做咩唔瞓

不了
講講下野容易比人打死

邊個咁夠膽

都講咗既
佢都明白
我地就想開民宿 再等上軌道先生小朋友
我太太就係台灣做緊類似香港護士長咁既職位
咁都話壓力大好多
再加上我以前係香港做社工都好大壓力
所以我地兩個都想搬返去宜蘭開民宿
其實都裝修緊架啦
不過因為我自己落手整 所以進度都冇咁快
但錯有錯著 今年疫情 所以生意都未必好好

有無方法可以即刻瞓著

我

香港人真係好大壓力
如果移民去台灣會唔會好難揾工

扑暈自己

又係你

我狗公來

起碼我黎到台灣之後係做唔返社工
除非再讀返書 不過我又唔想用4年時間讀
宜家做緊多元的士司機 有時會接下包車

係人都知

都真係幾撚想撼頭埋牆

好多有牌嘅科過到去都做唔到 唔同制度
喺台灣開cafe嗰啲會唔會有得諗

想join 咩都唔洗理

唔係人人知

想幫你宣傳一下

拍拖係咪一定會經歷一段時間覺得自己好似冇咁鍾意佢咁

是

係呀
其實我未做社工之前係做裝修
黎到呢到之後
我同太太接咗佢細過住開個間屋黎改做民宿
自己落手做裝修
我真係企撚咗係到
好多手工同做法都唔同香港
我3-4月個陣去材料行到買建材
我都要問返人地點整
個老細仲話香港用既料好貴同埋係用英式
佢地就舊日式
所以會有少少唔慣
辭職冇做社工就揸咗半個月泥頭車
不過太chur頂唔緊
買咗部alphard做uber

—————————————————
開cafe唔係唔得
不過冇特色既話就好快收皮
台灣太多啦
所以我地想開民宿
其實我地既概念係想俾人黎休息 平靜落黎
所以都想開方打工換宿黎俾做咗幾年野想轉行既人黎做下休息下

我修心養性

熱戀期過左就會發現對方既缺點

從此講一聲晚安 還需苦苦掙紮過
和你似愛侶分手那樣無助

已經有目標 會去非洲先 不過有排都未去到 同埋我阿媽好唔鍾意我自己一個去 佢覺得好危險 要諗埋點說服佢先

最近就係咁 唉

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

已經覺得時間好快就過 過咗呢關就冇事

無欲無求

Yes

受保護動物?
唔傾清楚等散

入嚟報到

我對你有欲求

躝未

google緊快速入眠方法

我欲求你既肉球

建議你做和尚

我性能力咁強，做和尚好浪費

其實黎到都要諗好多野呀講真
我初頭都唔慣呢邊既生活
我臨黎台灣之前都斷捨離賣咗部alphard先走
黎到打算做返uber再了解手續先知同香港唔同
咁岩後期就再推出埋多元化計程車
所以uber都合法化埋
但就仲要考埋商用車牌先可以做到
咁個下睇住堆筆試題目都o哂咀
完全唔知係咩
結果要google搵返唔同既台灣用詞係咩
考完牌啦
又要再諗買咩車啦
因為係呢邊買alphard黎做多元的士真係維唔到皮
所以我第一架係買sienta 初頭勁唔慣
架車細部咗好多
去到早排生日
我外父同太太夾錢送咗部2手VW T6 9座
我先換返揸大車

所以巴打你都要諗清諗楚呀

重播緊港台節目

帶埋伯母一齊去
講笑 你說服到佢
日日都會交人報到
得閒就同佢傾電話就ok

你好
我做緊功課

唔上連登
熄wifi data先

你好

佢唔會肯去非洲係佢眼中非洲=無啖好食 落後 無冷氣which is佢最頂唔順嘅嘢 同埋旅行緊係自己一個去先開心啦 不過仲係學生哥 無乜錢到我有錢去嘅時候佢管唔到我㗎啦

明呀 而家成日唔敢信人 但係感覺好辛苦

點解好似得我想見多啲
一方面都想你wkend有得早啲瞓
另一方面我真係唔捨得
平時係咁做嘢都係為咗星期六空到全日
甚至星期日半日唔洗做
係咪要好似一齊前咁
十幾日先見一次我先適應到
平時情緒都平穩 呢兩日就sad到喊
喊到個心拿住拿住咁
自己都覺得好笑

學生哥就冇計
但出黎做野冇咁多機會去旅行

睇緊邊套

慘
一日休息一日約出黎唔得咩

信咗人然後發現原來都一樣仲辛苦

五夜講場系列

係吖 啱啱先醒
而家食野

絲打慢慢睇

慢慢